有冇人做過國泰倉務員散工

好唔好做㗎
我打算喺開sem前返幾日
600/日
不過機場有啲遠
聽人講又危險，有咩危險㗎

做狗 係咪朝7放5

有咩途徑想做

同問

之前做過國泰倉office有時落倉行下
危險應該只係D剷車呀乜車呀行黎行去 有機會撞到人
好似一年內有單有條友斷左腳

600 都食水幾深

車錢都六七十蚊 一日
計埋飯錢 當無一舊
抵唔抵做 自己諗啦

飛勁定A仔?
唔捱得咪入去做
日日見住佢地搬貨釘網都幾慘
同埋隻手會好撚污糟
有得揀做飲食炒散算啦 時薪差無幾

要識人/討論區搵
入去做要先上兩日堂考試做證
因為國泰係屬於租戶禁區
冇證唔入得去
但上堂果兩日係no pay 9-6

做飲食頂盡辛苦但唔危險
利申：做過其他機場倉既散工，係真係幾危險，有時d 剷手剷d 勁高既貨有機會跌一件落黎，同埋好多剷手揸剷車揸得好快，隨時撞到人

車錢十幾蚊一程(e車)
食飯有員工折
一日其實60蚊左右
同出面做嘅洗費差無幾
主要係食飯平
廿幾蚊一餐

所以要諗清楚
但其實安全嘅
著晒安全鞋
鏟車最快好似係5km/h 唔算快
真心辛苦錢嚟

淨係飛勁都有十幾個雞頭
分左好多個更
10個鐘一更
都係睇雞頭安排上邊更